洪永城同脆魚係咪玩曖昧玩死自己嘅最佳例子？

其實會唔會只係節目效果 係我地諗多左

重記得呢個post

點玩死法?

手拖手？咩相？